{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000034",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "메가MGC커피 오산세교점"
    },
    "text": "- 営業時間は毎日09:00~22:00です。 - パスオーダーアプリで注文が可能です。 - アプリで事前に注文してから訪問すれば、待たずに注文を受けることができます。 - お店ではVIP経験を提供しています。 - パスオーダー専用メニューがございます。 - 100ウォンアメリカーノと100ウォンアメリカーノがあります。 - バニラアメリカーノは1,500ウォンです。 - メガリカノは3,000ウォンです。 - コールドブリューは3300ウォンです。 - メガチョコは3800ウォンです。 - カフェラッテは2700ウォンです。 - カフェモカは3,700ウォンです。 - カプチーノは2700ウォンです。 - バニララテは3200ウォンです。 - キャラメルマキアートは3,500ウォンです。 - 練乳ラテは3,700ウォンです。 - ティラミスラテは3,900ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日09:00~22:00です。"
        },
        {
            "question": "注文はどのように行いますか？",
            "answer": "パスオーダーアプリで注文が可能です。"
        },
        {
            "question": "事前に注文してから訪問すれば、待たずに注文を受けることができますか？",
            "answer": "はい、アプリで事前に注文してから訪問すれば、待たずに注文を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "お店ではどのような経験を提供していますか？",
            "answer": "お店ではVIP経験を提供しています。"
        },
        {
            "question": "どのようなメニューがありますか？",
            "answer": "パスオーダー専用メニューがございます。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "100ウォンアメリカーノと1,500ウォンアメリカーノがあります。"
        },
        {
            "question": "バニラアメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "バニラアメリカーノは1,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "メガリカノの値段はいくらですか？",
            "answer": "メガリカノは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールドブリューの値段はいくらですか？",
            "answer": "コールドブリューは3,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "メガチョコの値段はいくらですか？",
            "answer": "メガチョコは3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラッテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラッテは2,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェモカの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェモカは3,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カプチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "カプチーノは2,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテの値段はいくらですか？",
            "answer": "バニララテは3,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルマキアートの値段はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルマキアートは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "練乳ラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "練乳ラテは3,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ティラミスラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "ティラミスラテは3,900ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 286,
        "QA": 483
    }
}